叔一燒同中磚清潔工捉到犯未？

咁耐都未捉到？
捉到都一定要知名
知名要知埋背景同埋坐幾耐
坐完出返黎去邊
大拿拿200萬安家費

真係冇人知？
呢兩單文宣好撚勁
新聞日日提

每個台每日報一次